筆直3000 想買部40吋左右電視

主要比老母睇電視
自己間唔中會打PS4
巴打們有咩推介？

有無4k嘅機選擇？

4000筆直先有4k

有無37吋4K?

上面兩位巴打講嘅機 係唔係就咁開機都睇到啲免費台？
洗唔洗買機頂盒架？

中國的會爆炸

同問

smart tv黎架喇 唔洗機頂盒都收到免費台

4k電視好似最少42吋

呢部會唔會好啲？
Sony係唔係好過***?

好似43吋以下都無4K

得返vdigi揀了

睇你自己對邊個牌子信心大啲就買

3880買咗